足球員梁冠聰紅隧受阻 支持示威者 稱示威者為好勇敢嘅人

足球員梁冠聰紅隧受阻
稱支持示威者 「行唔到就行第二條路」

【即時】(18:55) 示威者堵塞紅磡海底隧道收費廣場，東方足球隊球員梁冠聰亦在現場受阻。他表示原打算駕車往荃灣吃飯，雖然被示威者堵塞去路，但指「地球係圓，呢條路行唔到就行第二條路」。他表示支持示威者以和平理性方式表達訴求，並指示威者雖然衝出馬路，但場面仍然保持和平。他認為問題核心在於示威者的訴求一直無得到正面回應，因此有些「好勇敢嘅人」出來表達訴求，希望支持和平的市民會給予支持，因為他們的初衷都是想「香港變返以前咁繁榮穩定」。

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

推

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

大佬

東方

梁大佬
雖然除咗長傳無瓣掂

東方又有葉鴻輝，又有梁冠聰

踢東方都唔怕

大佬好波！！！

仲有講波

gchi

好波

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

push

唯一一次欣賞佢

踢波就

我一早已經講，大東方是真正的香港球會。